喂呀，Lilian Kan真係好撚柒

Very PROUND
仲話才女出書

好想奶佢對肥波然後中出個肥婆

pound of myself

very porn

唔緊要啦 一波遮三柒

pround
(adj.)傲慢 無錯到

我屌埋你嗰份

出書教人p圖？用美圖秀秀？

好心proofread 左先啦

我屌哂你地嗰份

very thank you

I am very thanks them

佢係好努力 但可以唔洗成日靠露
佢寫真仲有濕身look
即刻

Pound of my school

露都唔露就真係可以收皮

心諗： 幾時有人埋我單啊 引撚死你班厹先

其實用英文係咪威D 書都唔睇多本又學人用 proud咁易嘅字都錯得

有無素顏相呀

佢都可以p到靚一靚

有得屌一定屌
扮才女不了

柒到

一陣小心有狗衝出黎話你"人地有個好愛佢既男朋友架喇"

條女副計好正

好似之前仲教人做人，心諗你咩料

多圖啦

好撚小家，圖都刪埋

J你就j 啦仆街

lm

成日話自己係高學歷碩士 降低身段去賣肉 煩到死 city碩士講到自己係mmc咁

記錯 poly

po 親d圖p圖味重到 睇story/ live 就出事，又腫又多肉

我女朋友好鍾意佢
點解你地憎佢
好多女仔幾ok佢
幾有自信 係妝濃左d

我屌呀！我屌呀！！！我屌呀！！！！！！！

其實佢連caption都錯grammar

An abbreviation of "perfectly round"
即係曲到圓咁解?

又用樓上個堆毒撚代表全體大眾 港女Logic

唔講隻字錯，成句野就算grammar啱，都文句不通啦，句式又怪，咩I won't stop until乜乜乜，應該調返轉寫，I will only stop when I can be very proud of myself

唔講你個野字應該打做嘢字，都文句不通啦，句式又怪，咩I will only stop when乜乜乜，應該轉寫，I will have the ability to halt when it comes to the condition that me as a human being can be proud of myself is met.

句野用中文邏輯硬譯：唔做到能達至以自己為傲，我唔會收手，變做英文句子，本身就唔自然，唔單單係隻字串錯問題。

Between，上child登認真討論真係晒鳩氣，very funny, thanks.

突然出現好多英語權威

利申: i go to school by bus

因為佢紅,

如果而家冇人識, 連登仔會捧到上天

串佢英文錯既, 去查下英文字典

Until > because

唔講你個野字應該打做嘢字，都文句不通啦，句式又怪，咩I will have the ability to乜乜乜，應該轉寫I go to school by 唔識串。

笑撚死

順便查埋ironic點解啦你

雙重否定句有乜問題

我唔收學費

柒到爆

我犧牲下收留呢個咁柒既女人
等我覺訓下佢

你文縐縐成咁, 作詩咩, 俾人感覺更加扮野

成日俾D老細中出,個樣其實殘殘地又肥咗.靠重裝甲P圖頂住.

I am very pround I go to school by bus

想出語錄點知柒左

話鳩之佢串錯咩字
總之有得屌 我一定屌

ig個post已經delete咗

好似係咪本身時裝設計師出身？

拎完本字典出黎都唔識睇

urban dictionary
你睇下佢d定義下面d 投票？
再睇下top definition 個ironical 點解

Urbandictionary meme黎架

very pround

be repectful ok?

俾連登仔拋拋就delete post.
佢自己都心虛

我屌！

點解咁講

讀fashion design出身但要靠老細出錢去開鋪
發夢聽到

佢唔係靠自己賺既錢開架咩
個陣睇啲報道係咁講

咩圈子先可以食到佢

係咪del咗

好柒

佢想講pound 呀嘛

私煙(3x歲時)

佢塊國字臉同男人下爬真係
仲有對變幻球

點解冇人幫佢埋單 d老細呢

嘩屌 第一次睇嚇親

成班幼稚園生
聽唔順就以為錯
其實成句都冇錯

佢柒啲定我實dell bb偷圖

各位自便

把聲

陪老細 都要出身出力靠自己

urbandictionary不嬲查搞笑字你都拎來講

喂對波唔見左既

我屌 我屌

i am very thanks them

差咁遠

又話讀design 又話搞自己brand
就好心專心d 搞下衫啦
成日走出黎賣肉
完全睇唔到主業出色之處

呢啲有少少學識但又蠢蠢地嘅靚女先最正，最啱做女朋友

真係行氣質路線

私煙

有D似...

佢把聲好撚假
以前個八婆上司都係呢個 tone
最憎

曲到圓

不了

把閪聲真係
仲衰過徐子琪

點解可以差咁遠

一直估佢有整容
睇完片百分百肯定有

樓上班香港人冇幽默感

佢塊面點解又脹又縮架？

佢真人究竟係點

佢呢把聲有啲似達哥扮女仔把聲

I pound by bus

條女對腳好撚正 又大波

唔准你地再話女神急住搵人埋單
我堅決拒絕

早幾年冇咁紅 冇咁賣肉時幾欣賞佢
覺得佢又靚又叻
之後有次睇電視唔知咩節目佢做主持
佢把聲真係嚇撚死我

個下巴...

俄羅斯(70)排名高過沙特(67)兩位

會唔會係專登

唔專登打錯點會有noise

都唔見有人講google translate
google translate 係出 "驕傲"

佢幾老？

是撚旦啦，你都唔係會欣賞佢才學掛

佢會話自己減咗肥

Porn of myself

做運動

整過黎

個鼻同塊面擺明整過
不過實話因為做運動
成日影捚啲角度相懶係大波
又谷又墊 扮曬野

有無人覺得佢好識勾引男人
好識捉男人喜好 成日影捚啲作狀相 硬係要扮有波好身材啲片又成日扭下扭下 又專登烏低身笑博走光
真係好重機心
仲要扮純情 扮到思想簡單
有次有人留言一堆日本妹名話佢似之類
佢回：點解全部都係女優
佢又識？
十成平時睇開AV搵靈感 擺pose引誘人

唔是幫佢講說話
呢個年頭GOOGLE一下都唔係好難啫
不過同意機心重

我屌

I pound of my school

屎忽下爬

似親angelababy都一定係整咁濟

幾年前係尖沙咀maple見過佢宣傳
好厚粉成塊面都好濃妝
不過真係幾高
感覺大份又未至於肥

佢做開gym 照計會瘦
但成個人又好似肉tun tun
條腰幼果個位好高
但patpat又好似好大
佢呢排好似有啲走樣
唔通真係歲月不饒人？

佢唔露仲有咩用啊

條女好撚7正
大波長腿

連登仔憑咩嫌人呢樣嫌人嗰樣？不如照照鏡先好嘛

我反而幾崇拜佢
D閪男人咁撚醜樣又咁難服侍都無見過佢係ig屌柒佢
理得佢扮嘢定性格真係咁好
至少eq高

女人係咁
年紀越大越走樣
如果唔係點解咁多女人到30歲個陣咁心急搵人埋單

咪傻啦，留言話過佢p圖，一句粗口都無，都俾佢刪留言同block

咁班友有心搞事，block佢咪block佢囉，又唔係同佢地有親，網上同班人嘈，損失嘅只有自己